swift 5 用電問題

之前幾個月換個電，部電突然用到2 hrs電，唔完唔知咩事